【教大】！學生會招莊！

【教大】！學生會招莊！

雖然臨政頭兩次嘅招莊已經過咗，但只要你⋯⋯
有心同抱有信念；
想有更多便利同學嘅政策；
更加想帶動同學一齊關注身邊嘅事；
做個負責任嘅公民嘅話，
歡迎你哋一齊嚟上教大學生會。

如果你有興趣上莊，或者發現自己都想出一分力，不如入個Group 討論吓，努力做個「教大人」。

Telegram:

支持

教大好波！

幫推

教大啲冷氣得唔得

Push

Pish

上N莊幫推